「PS4」 本月免費 Alienation 異種國度 招好友

1001左
開個post先
繼續討論 刷裝

屌，打小左個 2

新手留名

你是老手了

新新手留名

新手
psn:ksmtk1114

有冇白金升鑽石既巴打？

影頭兩名黎睇下鬥到幾分

PSN：PKproHKG

普通mode 所有武，12 洞 射擊 迴/電/榴 各一

共 33 把

換

極限mode 毀滅者，12 洞 射擊 迴 + 電

極限是咪一次都不能死

極限有冇得SL 無限復活？

lm

Psn 留名 JC19911997

有

好多人果頭死左果頭又入返黎

推

洗唔到5連藍螺旋丸

新手見特價想買包 請問除左武器補充包外 其他兩個洗唔洗買？老練英雄包係咪冇用 過左15lv

武器包散買，應該係 13 13 13 =39
why 舊total=44?

早幾日買左dlc$70

係咪買$35就有晒所有野？

yes

早買早享受
遲買平一半

計唔明條數

有冇世界2巴打而家想升lvl
冇野做可以幫下手 留psn

仲有黑客裝

我想問下破壞者把劍其實會唔會成日用???
打卒仔還可以，勁少少既怪就扣得好少

唔淨止把劍，其他兩招都難有好時機去用。。。

完全無晒本身個意義

唔係啦，比人人海戰術果陣，隊友死晒，你就隱身保命，再一命救全家

尋解試左幾鋪崩解者者做主力，十洞射回，6紅2黃2藍，charge rate 得好似1.1/s...連按尻射hi 一下約三十萬攻，叉滿好似百一萬，未計個回力刀，因為真係唔係出得密。

用黎打密集環境e.g. 方舟，horde 係幾好玩，但一遇著快既怪e.g 大蜘蛛果啲就好無力

可能我用bio 得單珠更難用

無勁既毀滅者時，都係smg+powershot+launcher 最實在

1. solo 無用。 2. 當有咁上下裝，唔會有乜情況要靠隱身走，一粒縲絲丸已經控左個場

淨係買左兩件dlc裝走天涯

咩係縲絲丸??? 新手咩都唔識
咁把劍同劍招技係唔係得個睇字?
隱身個時會唔會俾人打到???

加psn:Hi_ _im _ _k

想問下岩岩買左個seasonal pass, game 入面已經show 左unlock 左要買果d item (自己角色info 果版），但係都搵唔到新武器，想問下邊度可以找到？

p.s. 岩岩先lv 13

炮擊好有用喎，電劍打厚血怪扣好多

unlock左就可以打
巴打你打完世界1未？
打完既可以加我一齊玩

咁所以依家買$35個pack 最抵？
原本諗住買 $22個武器包

未呀，岩先lv 13...
呢幾日放假希望可以升到lv 30

係
唔使諗

多啲咩？
多三條友既專精？

求好友 GODAMII

啲顏色包？

有無啲洗得唔錯既毁滅者可以影黎睇下
想睇下差幾遠

無買DLC，已經玩到悶

好似係，睇佢個介紹有點亂

上面五連藍果張會好d

張相之前影，爆擊石未換晒Lv6

s/l大法！

崩解者同黑客武有分別？
媽 好亂

記得SL

如果唔係廿萬傳奇料都唔夠燒

黑客武包 = 可以打到 + 用到其他兩個職既主武

崩解者 = DLC 重型武，垃圾黎

Season 包d 乜？

三隻護甲色
三隻子彈色

黑客升級：打到同用到其他職既主武
老練撚手：三個職無限次直升世界2 + 15Lv

打到同用到：毀滅者、崩解者、渦流彈（人稱螺旋丸）

一句講晒，而家$35 一定直接買season pass

最後一句：
唔買毀滅者同渦流彈就不如剷game

三個職既主武有咩唔同？
最勁重武係咩？

唔買既話，

破壞者：SMG
生化佬：異種獵槍
坦克佬：能量槍

自己用下就知分別

重武個人覺得最勁係發射器，崩解者just a joke

其實主要係毁滅者用到無彈先用一陣

發射器用咩技最好
射迴好似無咩影響

崩解者點會垃圾

SL大法
Save/Load?

明明hi中扣勁多

下下拎支射閃毀滅者黎比，有乜槍唔係垃圾

崩解者已經係唯一一把可以當主武咁長渣既重武 不過啲洞好難取捨，我把十洞比左六個紅石，charge time 就推唔上。。。

強貼留名

買左，但唔跌既

火箭炮一人多就打唔中隻大野，比d細怪單擋晒

火箭越飛得耐個爆風越大 最怕d精英怪係咁生蟲仔

Launcher 係用黎打enforcer 多，即係有盾果隻 打大怪用主武磨最快少少

盾怪推跌佢算

勁過佢既槍就唔拎黎比得

咁佢一定最勁

呢個理論下，左輪都好撚勁

唔明你up乜

唔用得毀滅者同崩解者比嘛

即係要搵d 同級 / 弱過佢既黎比啦

咁傳說神武左輪都可以係神裝

搵地雷同佢比咪得囉

唔洗下下搵Y +1 黎同Y 比啦

搵Y -1, Y -2, Y -3 同Y 比就公平喇

毀滅者係全game 最勁就係事實

其他槍同佢比全部都係廢都係事實

但唔代表除左毀滅者外其他槍就唔用得

兩件事黎

我本人好like 用能量槍

唔代表佢唔廢

只係未有毀滅者之前可以用黎過渡

要擁有毀滅者都要努力刷刷刷先打到

冇左d 「廢槍」，點會有機會打到毀滅者？

崩解者係廢既，我話既

新手19lv 世界1級留名
psn: kwanjai1207

刷1-1 1-2傳奇 幾時先300

要上左世界2先可以一齊玩架
是旦簡單過左世界一先

想問巴打靚洞毀滅者打咩會易出d

岩岩升到世界2了
lv 16
psn id: hiphip1028

想問下打到世界2 可唔可以返翻去世界1? 🤔

係既，總之成隻game 得毀滅者唔廢

要擁有毀滅者只要比錢買左個dlc, 再搵人R 番黎就ok 啦， 洗鬼努力刷

搵其他heavy 武器黎比，崩解者已經係偏勁果啲，咁都錯？你認為minigun flamethrower 勁啲？個個要陪你用毀滅者無腦掃場先玩得？淨係討論果支武器就要比你串？

咁鐘意搵其他武器黎比，你淨用縲旋丸我淨用崩解者鬥快清方舟，任你用乜石去配又點話，你快過我我即del acc. 你慢過我呢世唔好用縲旋丸， 反正廢既 最多比你配多支神左輪，反正你都覺得佢神

想問下買pass有咩用

兩個問題

呢個連法好唔好？無紅😞

同埋想問S/L 大法係點做

有晒所有商城野 好心追下post

psn :fai1003
岩岩30/32

應該係問，本身佢autosave, 點可以手動save

藍連4至5個就夠
留2至3個黃連
其他谷紅連

見你係7藍連, 試下個放3個藍, 4個白
應該都有0s, 仲勁好多

Thanks

我鐘意留返兩個黃, 起碼有250彈, 感覺好好多

自己試下睇下最多放到幾多個白色
可能2藍5白都得架, 只要谷到上0s就ok

岩岩玩
psn :loklun319523
有冇人可以帶我升
THXXXX

點洗到咁痴線

s/l

都好難上到巴打們既加乘

想問save load步驟

發射器係射擊/手榴彈最好？

設定
應用程式保存資料管理

winnietheyu係咪巴打

有無世界2巴打升lv?
可以加我psn:hi_ _im_ _k

有人有個粉紅色同藍色旋渦技係咪dlc 黎

粉紅色？？

好似見過粉紅色

單機好悶

攻擊力夠但叉得慢

藍連緊要過紅連

無崩
玩少好多野

新年快樂
祝大家 越刷越有

新手求好友 剛剛升到 2X
psn : nicotine224

Dlc 買邊個好？諗住過年煲

乳頭？

seasonal pass

剛下載黎打，仲未開始

半價左$35，根本唔駛諗

岩岩世界二既巴打可以加我玩
加psn:Hi_ _im _ _k

我刷左把11洞 但冇附加能力
想問下多唔多發動到

唔知咩事
彈左兩次game

入返再玩 ？

好似兩次都係一開水滴事件，放手榴彈，開槍
就lag
跟住彈game

上哂六核都係得145萬dps
睇黎要再洗過洞

有無sl

多

LM

毀滅者可以就咁打出黎？

已經刷左幾晚
其實依家好多次都係秒住過
但見到巴打啲毁滅者170萬dps仲要未升盡又有啲唔甘心咁

紅洞係唔係難洗啲

出左3次7連黃都未見到紅有5連以上

係黃色特別多

終於洗到把6連紅

咩武？

課金

過渡用既10洞射迴散彈

有隻30/1xx盾 啱啱開多隻毒撚玩 想拎下盃咁
多數夜晩玩，有無人可以一齊玩 可以party住
psn pinkichigo
add講明係lihkg thx

我用坦克 想問下技能要加咩好

我都想刷多把靚啲既能影量槍

先課，再打

我之前係上網check
加爆盾，生命
移速，dum地唔記得加爆定點

想問能量槍用射迴/射閃

10洞射回/射閃算唔算靚

另外發射器要幾多dps先算高
仲有發射器要射迴/射榴彈比較好

有冇巴打答下我

打左成個星期毛都冇條
一野跌左把12洞射閃毀滅者

我跌親12洞都係受傷/近戰

我之前除左毀滅者之外, 其他射閃射迴都跌過哂

係毀滅者一把射擊效果未跌過

為祝賀自己打撚到380 億贏個韓仔上到Diamond

同樣上左Diamond 既巴打可以Cap 圖

最快果兩位各送一把「12洞 + 射擊」

「武器類型、技能任揀」

上到鑽石 係咪都要keep住打 先唔跌
利申：白金廢柴

我都未知，要返屋企睇下

淨係知自己升左鑽

屌 得枝近攻放炸彈

好似玩lol毒佬咁放毒加補血咁衝埋去近攻

我好似係金再升咋

新手想問下咁多位巴打
我咁啱打到把11洞射飛能量鎗所以想知多啲
1.要裝咩洞先勁？
2.同埋射飛係長按定一下一下禁先多啲？
因為見到街友射到成場飛標

我銀升金已經打左400億

刷裝打咩場好啲?

1.我覺得紅洞比較好

2.射得愈多發動機率愈高應該係

1-2

補返張圖

id williw1214
30/51
歡迎add我

呢個禮拜過年都打到400億

毒撚既世界只有打機

多謝巴打陪我打方舟
自己打半個鐘一定勁悶

我都無你咁勤力

點去世界3..?

有既咩？

其實1-2係指邊關
新玩唔係好知

想問下有無開到Tg group?

第一關入面既第二關

好似無

不如開翻個TG group等大家可以方便啲約埋一齊打呀？

ps4咪見到邊個on左可以一齊玩囉

我次次都見唔到你地

歡迎加我一齊玩利申：新手

Psnarkness-BeLiaL

一星期400億經係練左幾多隻人？

想問下season pass係咪可以用埋係第二個角色度？

Lm開左講聲，thx bro

請問咩名 新玩唔係好知

主要武器果幾把有咩分別?
異種獵槍12洞
能量槍8洞邊把好

巴打你到世界2未？

1隻

打左成個星期都冇乜靚武

得把12洞射/閃smg+12洞射/迴發射器

係

要睇埋支槍既技

通常要射擊類既技

世界2既「摔得愈重」

最多都係打過10洞
另外點洗到d洞連住???

職業

重新，比金屬

有無巴刷？

彈藥色點換？

想問毀滅者既藍洞能量核有咩用？

我見樓上好多巴打都好似專登洗到5、6連藍色

一射就出最大傷 唔洗充能囉

好似要0秒充能先算合格

搭單問下
崩解係唔係都係藍洞最緊要

係唔係最小要升到2.5s

有無話咩職特別勁?
岩岩開始電

請問巴打們呢把算唔算神武？
都冇乜好挑剔，打困難真係爽到爆
專家未敢試
但用呢把真係開路先峰
之前未有靚武係咁比人踢，依家touchwood好在有人肯侵我玩
btw D巴打唔理人

好過無
打到把副武激光槍射迴你就知咩叫神武

課金果把

新手：cyuenx

比多幾個洞會好啲

你用依把應該係傳奇難度都殺到怪

咁撚誇
但呢把好快冇曬彈要reload
如果比巴打你你會點洗把武同安咩石

仲有其實呢個game掉寶都幾低
1日得2把傳奇
我之前打D3 一日都幾把
不過好玩過D3係真，D3真係垃圾到

如果你會課金買毀滅者就玩坦克

唔課就建議玩其餘兩隻

不過暫時季票特價緊
好似$35
食餐飯都冇左

有無巴打可以話我知
我人仔30/2xx lv
點解汁極d槍都唔過300000
係咪要30/300lv先會出1,000,000既槍？

Btw幾時有人開TG GROUP

你是唔是講dps

你插左能量核未

Btw你幾時開個tg group比我地入

點樣先可以升到世界?

打晒一次所有地圖就升到

新手留名

PSN:faihome88

得LV20

係囉開個TG group方便好多
btw要返工冇得玩whole day啦

有無新玩要帶1-2?

Psn 開群啦不如

巴打咩係dps? 我中文版黎 新玩唔係好識
能量核係咪換把槍果d洞？
Thx

有啦但好少人會理
開TG好過啦，又有memes用

每秒傷害
你要升級把槍
即係將你啲核放入把槍入面

即係如果把槍有12洞
再放核入去就可以上1,000,000每秒傷害/裝備能力加值？
Thx bro

邊把好啲？

35蚊個個有咩用
有個朋友有玩佢話買手榴彈就夠

咁低lv 是但啦

35蚊多啲野玩
毀滅者同渦輪彈係必買
崩解者同黑客武可以解悶幾過癮
同埋有好多靚色彈同甲可以用

我就未特價個陣買左毀滅者同渦輪彈加黃色彈
都要30蚊
35蚊全套真係要狗衝

到左世界2想升下lv可以加我Hi_ _im_ _k
可以一齊玩一陣

30/10X 生化兵
是咪有 TG group？

Send錯

無 無人識開

一定揀多洞既

人仔30lv先係真正既開始

我覺得一定係有技嘅

我覺得最小要30Lv嘅

我先得19lv

低lv唔駛理 邊把多洞用邊把
到30lv打到10洞以上 先考慮洗洞

你世界2未？陪你升左30先？

冇買DLC下，電火槍係唔係最好用
我打到把10洞，打困難都秒到好多怪

我自己覺得散彈最勁

gp已開
其實我係post 1 已經問題
覺得可以方便溝通

Joined

我有同friend打
尋日開始玩

你依家打唔打？
打幾場就30到
加我psn:hi_ _im _ _k

入左gp未

一陣可以一齊玩

出緊街

已john

我剛join左

PSN: MarcoCCY
新手岩岩down一齊玩

屌 玩極限30lv死撚左 仲岩岩刷到傳奇武諗住一帆風順

全套係包埋槍同炸彈？

乜柒都包

明解 唔該巴打

想出部PS4玩呢隻
買SLIM定PRO好? (無4K MON)
係咪用香港PSN就得
你地買實體碟定DLC?
唔該

冇4k唔玩vr
出部slim算啦

異種國度係今個月嘅免費遊戲
所以玩緊下載版

s/l la

多謝你
放假出機

要快了 今期免費唔記得到幾多號 好似就完

D 武器有冇得俾人?

大不了比錢買
除非PSN下架

另外想問
如果連線打 點樣同人一齊玩
加完PSN好友之後?
平時少打機

有

連上連線嘅話加完psn就會見到佢個場

單機連線就直接拎多個手制就咁玩

多謝

要點先俾到???
我有fd啱啱玩，俾把高lv過佢既槍佢用唔用到?

直接帶佢上30lv啦

2場十分鐘就大個仔

可以帶佢入世界2到打???
入到去應該瘋狂咁死

入group傾啦 好多巴打會講解下/帶新仔

兩場方舟都垃圾

咩事

咩group?想入
新手

前1 2頁有link

入左gp未？

我新開分身打
有冇邊位係巴打 或者有冇其他巴打可以答我
點解70幾80幾仲打到世界1

巴打記得8號前要買啦
免費到八號
或者去朋友屋企開左個ps plus既account免費買左先
或者同朋友parter

巴打記得8號前要買啦
免費到八號
或者去朋友屋企開左個ps plus既account免費買左先
或者同朋友partner 叫佢買左隻game先
依家仲有半價dlc

plus既福利無謂蝕左

打到上左癮咁，爭主武未上傳奇級

同幾時先比把shotgun 我

加油

課金直接玩毀滅者
唔洗玩散彈

我反而想刷夠核之後玩下散彈
想問散彈啲洞有無巴打有研究

連紅就對了

藍2-3個放白核已經夠快
黃放一粒升到8彈/兩粒升到13彈就個人喜好

連紅入面既紅白比例都係個人喜好

之前未課金就係拎散彈跟人入方舟

前幾頁有link

點解上面有巴打講過武器可以比人既

係咪有bug 玩

GROUP ID係咩

有無新手一齊玩

防裝點先會有

想問下買左DLC , 把毀滅者係要打番黎?
利申: 新手咩都唔識

係啊

冇防裝
只有血量會因應你英雄等級而增加

單機模式有「掉落」

原來我之前留錯 PSN

PSN:faihome

大家加好友

THANKS 巴打

岩岩買左ps plus而家dl緊

想問點樣可以比d裝人？

跪求具體操作係點？
因為我試過去人地度打單機雙打（有login 自己PSN)
只可以用到佢個acc 個save 嘅其他角色咋喎

利用單機模式嘅「掉落」

咁你裝返你個save
咁就可以玩返你個ac

睇完gameplay 都唔明點玩

你個人要同件裝同lv或高高先執到

咪就係射，射，同埋射

下載落嚟玩下咪知

d 裝甲係咪執黎賣就得?

唔用就直接拆
有用就留

邊d先有用 有無唔係白色字既甲?

清一色都係「常見」

天賦一正一負

負面技能我會選擇自己唔用個招技

技能回充時間姐係咩？

新手啱啱上到世界2黎報到

想問下你地，點解遊戲提示話主要武器有好多款，但我打黎打去都只得能量槍？

UFO同每週任務係咪無得連線玩？
英雄等級去到幾多先好入去？

回充=cd
技能嘅回充係計能量球

加快/減緩都係+-1

因為每個職都有一把專用嘅主武

如果你要用其他職嘅主武就要課金買駭客包
用完駭客包就可以用齊3個職嘅主武
不過我會建議你買季票
季票句包埋個支毀滅者真係打撚死人

UFO同每週任務都可以連線玩

其實你避得到啲怪嘅攻擊
你1Lv都入得

唔想課金既係咪得一種武器用？

岩岩玩 新手 有無人可以帶路

入group先啦
係前幾頁可以搵到

過左半價先知有dlc呢樣野

冇買dlc就玩散彈發射器

yo!!
玩咗幾日上晒癮，但升到30/170 先買包包 ....
旋渦好難出

而家先留意到呢度，過左特價買pass 要70 tim 😢

啱啱開始玩
啲武有洞係要插咩落去?

我用第三職來來去去都係得smg主武有無其他

其實呢隻都係短炒貨仔
之前add開果啲巴打都已經冇玩
一個月就del得

封左頂就冇乜嘢玩

唯有等佢更新

啲洞用嚟插能量核
跟返色插會有加乘
同色連著都有加乘

冇課金嘅就得固定主武
買左駭客包就可以用齊三種主武

火燄槍但射擊回力標有冇用

12洞就射擊裝就留
總會有人要

所以唔好玩得太大壓力

渦流手榴彈重洗咩色洞好